介意以前嘅黑歷史應該點做

唔感建分咪中出即飛

感建分

要了解自己點解咁介意

戇撚鳩

洗心革面咗唔代表你唔使為以前嘅嘢負責
逼人接受你只會顯得你更加垃圾
決定權應該係你條女度 俾時間佢諗吓

哈 又一pair準備分手 開心～

冇sp
你有ons囉冇扑野但有含撚

但有

冇錯 做得就預咗有後果
唔係講樓主做嘅事有問題
而係你要預咗未來女朋友有機會唔接受
總結就係抵死

自己都接受唔到自己 無野好講
Btw蒲有幾黑歷史啊

如果咁都介意 我都幾肯定佢有更多黑歷史

應該有更多唔想講先會咁介意
講晒出嚟就冇事

有幾黑有咩錯？

你係咪get錯咗
似係樓主條女有黑歷史
唔係樓主自己有黑歷史wor

屌 錯哂，以為樓主女朋友有黑歷史

有幾撚黑
以為係落過仔 多p過 俾人老強 有案底乜乜乜

佢乖唔代表另一半都要乖
人係有自己思想嘅動物 有自己嘅life style好正常
佢有依啲思想潔癖你地遲早都係會散

即係點

你係主動洗心革面定係因為佢而改變自己先？

介唔介意講下你同女朋友幾多歲

你知唔知點解佢會介意呀？
你俾唔夠安全感佢？
定係佢本身覺得做呢啲嘢好壞之類？

咩道理？

你女朋友係同你一齊左先知你啲黑歷史，定係未一齊已經知啊？

大學grad定點先
因為好老實 感覺好細個
蒲過咪蒲過 到2728 個個人都有過去
都真係冇乜人會介意

條女嬲咩，你唔壞佢會鐘意咩

其實你都冇咩可以做到
要等佢自己放低唔再介懷
可能平時俾多啲安全感佢囉

食煙飲酒落老蘭咋喎?
飲下嘢都黑歷史到自己都接受唔到?

你有無望到樓主已經澄清返？

究竟點解呢啲係黑歷史⋯⋯

又一對就黎分手 哈 開心

「酒精唔係啲咩好嘢」
呢點唔係好認同
只要唔係酗酒或者成日飲到醉貓咁影響到人
其實飲酒都只不過係一個嗜好

食煙飲酒落老蘭好正常
點解係黑歷史?

冇得搞 放手啦你

你淨係同條女講去老蘭佢已經會諗你扑過幾多條女就算你同佢講淨係同fd飲野佢都會諗

樓豬應該搵翻個同你差唔多既人

1999

放過個女仔啦屌你老母

多謝你做傻仔幫佢上岸

學共慘黨咁扭曲歷史 指鹿為馬, 蛇咬都唔認

咁撚壞冇救嫁喇
入去坐返幾碌睇下好唔好d 啦

唔係一句人有過去就大哂

唔做都做咗 改咗咪算
一係重新投胎

分手
恭喜恭喜

女就你屌
橋就我諗

幫我含能夠洗滌心靈

你慢慢發掘 就會發現佢都有好多黑歷史

你依家只係未發現姐

好撚肯定有好多更精彩嘅無講
ons落仔呢d唔少得

擺明係條女身有屎 借啲椅扮嬲返你轉頭 等你覺得佢好純好無辜
香港啲女貪玩到可以顛覆你認知 大把女唔係做雞就有sp/ons 咪撚比佢哋呃到
樓主咪咁on9係度怪責自己 救得一個得一個

因為真正嘅黑歷史並非直接指落去老蘭飲酒食煙，而係由呢度發展出嚟嘅事
係咩就樓主自己諗下，點解講啲唔講啲

男朋友同我一齊之後先同我講個個星期都去lkf，又揼過邪骨，明樓主女朋友諗咩

其實係咪有大把人仲以為係樓主條女有黑歷史
樓主已經澄清咗係佢有黑歷史

飲酒 食煙 落lkf 但冇sp個啲

中出即飛咪就係感建分囉知唔知飛同分係咩意思

個個都叻唔切笑人肯定落過仔又盛

黑歷史得尼講到1999屌你老母咩

咁你係選擇原諒？
會唔會寧願佢冇講出黎？
定都係坦白從寛

唱返首 來忘掉過去

冇計架啦 , 坐完監改過唔代表冇案底

所以先咁多警世文叫人好多野盡量唔好試

唔係個個一句改過自身就咩責任都唔洗負 , 咁冇人做乖仔乖女啦

不過你個啲都唔算咩大奸大惡既事 , 仲可以話十個有五個年輕人都係咁 , 如果條仔真係介意 , 證明你地唔啱一齊啫

咪揾個肯包容你過去或者可以暪佢一世既人囉

拍拖為開心 , 拍到韓劇咁痛苦為咩

反而唔介意以前周圍屌女？

佢話落club淨係聽歌又揼過邪骨，扑緊又同我講個ex咩pose高潮
佢單身又過去左嘅野，我根本冇得嬲，所以唔存在我有”原諒”呢個選擇，我寧願佢唔講但而家都收唔返
唯有同自己講佢單身有自由做呢啲嘢，唔開心自己收埋，有時覺得有啲失望/心淡，但每個人都有過去，我應該要著眼於將來

不過都係奉勸大家，不論男女都好，就算單身真係有自由做嘅嘢，第時另一半都可能會受傷
就算真係仆街到lkf usb咁，千祈千萬唔好話俾對方知

又一個毒撚幫曾經爛玩女仔埋單
恭喜晒
祝百年好合 永結同心

爛玩有過病/大過肚/落過仔

呢d女仔係香港會比你想像得再要多

你條女姓黃？英文名Iris?
如果係嘅話食過同埋應該唔只我食過

努力做好自己
因為你改變唔到你的過去
所以只能用時間同行動證明俾佢睇你真係改咗
同真係唔會再做以前做過的衰嘢
(佢都係接受唔到要分手嘅咪算
一定會有人識欣賞你同愛你的全部嘅!)